Dear Jane《未開始已經結束》MV ，Mv d 調色 幾靚有feel

愛情中有一種的遺憾叫，未開始已經結束。
愛上一個人，但原來我們的愛情本來就是一個錯誤。
不開始，便不會受傷害。

🎬

#DearJane #未開始已經結束 #Limerence
--------
Dear Jane 年度專輯《LIMERENCE》已於各大音樂平台上架
🎵

條女幾正 有無人知佢係乜水

片頭有寫

點解咁鍾意用7個字嘅歌名？

Dear Jane Ig 有tag 到，YouTube 入面d comment 都有講😂😂

唔知😂😂

歸南茜 nancy